我識何君堯 請勿打我

寫係件衫道 會唔會安全啲？

會呀, 屌你